警方拘捕一名男子 涉嫌「披露未經資料使用者同意而取得的個人資料」罪

#九龍城 #何文田
1732 警方西九龍總區重案組於西九龍總區警察總部召開記者會，指今日(9月16日)，警方以「披露未經資料使用者同意而取得的個人資料」罪拘捕一名男子，他涉嫌於今年六月在互聯網上公開警務人員的個人資料。

到底係咩平台出事？

最近班狗真係好勤力 不斷捉

少咗街頭抗爭，咪多時間查嘢

討論區 實際冇講

咁呢兩單拉咗未?

警察係可以隨便犯法, 犯法而不被追究係佢地既福利黎

高登冇人上，香討又唔會有人post...

facebook都得啫

為所欲為tee

推

你休息，人地咪做野囉

#九龍城 #何文田 #黃大仙 #尖沙咀
1732 警方今日於黃大仙拘捕了一名24歲本地男子，報稱學生，涉嫌違反個人資料私隱條例及刑事恐嚇。

今年6月7日，一對新人於尖沙咀區一間酒店舉行婚禮，新人中其中一位為警務人員。婚禮結束時新人從親友得知婚禮有兩張照片被人放上互聯網的討論區，當中包括有新郎的個人資料，包括姓名、身份證號碼、警員編號及崗位等等。討論區中亦有人作出些恐嚇性的留言，有人表示欲對新娘作出一些性侵犯。新郎感到「驚恐」，警方隨即作出調查。

西九龍總區重案組經過一番調查，包括在婚禮現場視察、檢視閉路電視片段及網上調查，鎖定被捕人士並在今日將其拘捕。被捕人士是婚禮所聘請的攝影團隊的攝影助理，當日利用自己的手提電話偷拍新人照片，並隨即將新人相片、一些個人資料及一些恐嚇性說話放上互聯網討論區。拘捕行動檢獲了被捕人士當日的衣著及電腦，稍後會做檢驗。

最大機會應該fb

最易比人起到底

唔信連登出事

拉左習種未 ?

被捕人士是婚禮所聘請的攝影團隊的攝影助理，當日利用自己的手提電話偷拍新人照片

即係只係可能搵到攝影助理影相嘅證據, 但佢有冇post上網就唔sure?!

但都好易check到係咪

24歲婚攝助理被捕 涉偷拍警員婚禮後網上起底

警方今日在黃大仙區拘捕一名24歲男婚攝助理，懷疑他在一場警員婚禮期間偷拍，並於今年6月在網上討論區公開警員個人資料，涉嫌觸犯「披露未經資料使用者同意而取得的個人資料」。

全文：

連登好似比對面引用過最少2次喎？
入境同tvb